女朋友好煩

同佢一齊左之後就成日見佢
一個星期差唔多見足7日
想見啲fd都比佢屌（冇論男定女）
問佢佢又話冇安全感
好啦 電話比佢任check
佢都可以因爲以前同其他女仔fd whatsapp而嬲
我已經為左佢冇左好多fd
乜個個女仔都係咁既咩

條女好靚？

飛

飛啦 我都好怕女仔痴身
大佬 我有自己生活空間架
唔代表唔中意你

女仔係咁

咁你咪帶埋佢出去囉，順便曬命

✈✈✈✈

即飛

唔靚就飛啦

已經唔係癡身，係癡線

屌多幾鑊好飛啦
到時結埋婚你就爽
Btw飛呢種女一定要狼飛，唔好理你、佢身邊d人講乜

*狠

哇 痴身到咁

飛啦
唔係個個女人係咁
利申：絲

潮語

結左婚 你就爽

熱戀期想見你啫
我女朋友一開始都係咁
拍拖無可能一開始就咩都合拍
同佢講下 慢慢磨合

唔正常
佔有慾太強

半年都熱？

有人兩年都仲熱戀啦，你淡咗唔代表佢唔可以仲係熱戀，你試下同佢講下，唔係就算啦分開啦，可能佢先會明，唔係就只有你辛苦，利申：以前同你差唔多，好辛苦，被分手

係咪日日去扑

佢又唔鍾意有外人呀

執佢幾劑補數囉

咁唔成熟 可以飛

你女朋友真係好撚慘 每分每秒想見你 點知你已經厭咗 快撚d放手啦 放生你女朋友

我女朋友都係咁 牛B死了

有女朋友仲要嫌三嫌四
你已經好幸福 有人著緊你

你係咪我男朋友

睇到你形容都想打柒佢

老實講唔係厭
只係我覺得冇一個位可以透氣

你係咪我女朋友

你唔去溝欣宜？你自己眼角高，條件又唔好，咁你想點？

細路女先咁諗，試下男女調轉你又會唔會咁講？

你可以搵個唔愛你既女仔！
一定唔會煩住你
你想要既寧靜 空間 自由，你要幾多有幾多！
佢咩都好！除左唔愛你！

點解咁多人屌樓主
而家佢唔係對厭咗條女，唔係過咗熱戀期，係佢生活除咗條女之外唔可以有其他嘢，見朋友都俾人屌喎
咁佢係拍拖，唔係坐監嘛，乜用一個愛字就等於做乜都得咩？可以唔俾對方有自己生活自己朋友？

拍拖拍到冇私人空間為咩？

成日呷乾醋，其他女仔搵我已經盡量唔覆/ hea覆，甚至cap圖send埋俾佢睇，仲可以話唔知我有無嘢

唔係個個女仔都係咁痴身嘅
我自己未同男朋友long d之前都唔算特別痴身
所以如果可以嘅話咪同佢理性溝通囉 我諗佢應該明嘅

傾過未先

你飛咗佢會有人幫你照顧

痴你即係起碼唔會帽
珍惜眼前人

我都想要個黐身嘅女朋友

中出左未？

每次講到依啲話題佢就避

我都想有個女朋友煩我

癡撚線公司 拍拖姐 你估終生監禁咩